徵求換手機意見

筆直3000幾左右
用開 Android
iPhone se覺得個mon太細
有冇其他 Android 機意見

唔介意大陸機就oneplus 3t
Midnight black 好靚

三千幾一定係op3t
三叔狗也不屌
利申XZ用家